支持達太祖

多謝你 達哥
多謝你帶比我咁多歡樂既時光
出呢個post係希望你見到
有好多支持你0既人
唔洗傷心 氣餒
希望你開心快樂

同埋希望支持達叔既人
一齊留言支持達叔

比佢知道好多人都係支持佢

支持達哥
唔明屌達哥仲大力過屌政府係咩心態
好撚傻鳩

今次達仔唔理果班人 堅持咁耐 無出聲
令我更加支持佢
唔洗理其他人架達
做自己就可以了

達哥公子獻頭，犧牲自我，停止連登仔玩分化。

我希望大家認返清楚你地嘅敵人，對返准個槍頭。

亦希望大家好好珍惜達哥呢位兵法大師。